邊度有大碼女裝衫賣？

我媽咪算大份，次次陪佢買衫都係要去marks & spencer。想同佢發掘下仲有邊度有啲靚嘅加大碼衫